講真 欣宜算係咁

肥妹仔黎講算好撚正 又少少鬼妹仔性格咁屌打一大班港女 有波又盛！
講緊宜家個樣 唔係食腸仔果時

屌
不了

鮑姐最好

鮑姐都算係咁

司棋姐好食啲

鮑姐算係咁

屌你老母飲食台

食鮑包食飽

鮑姐屌打啦

佢活得好開心又健康就得

樓主有幾耐冇女？咁飢喝

鮑姐定欣宜

講真 鮑姐算係咁 老女人黎講算好撚正

叫我？